林鄭問對唔對得住醫護，係咪時候鞭屍？

香港的武漢肺炎疫症傳播未見減緩，特首林鄭月娥今天（23日）下午舉行記者會宣佈新措施，稱周三凌晨起禁止非港人入境，惟疫情未平息的中國關口仍未封閉，堅守向北京承諾「不針對大陸居民身份進行所謂封關」。她又批評有人刻意違反家居檢疫令，更語帶哽咽，「我請問他們對不對得起這些（抗疫）同事？」

林鄭形容過去兩個月每公布最新防疫抗疫措施，均「不斷監察」、「迅速應變」。她指疫情變化很快，「這個並不是做得遲做得早，我們是盯住每個措施成效，再於基礎上進入管控。」

林鄭指稱「日日都看緊香港和海外情況，看一下有沒有什麼措施可以得到社會支持，同時可以採納。只要對防控疫情有需要、適合香況環境，港府毫不猶豫採取。」

林鄭最後稱：「想向所有在這次抗疫裡面走在前線的醫護人員，以及其他做防疫抗疫工作的同事、醫管局人員、輔助義工，我在這裡向他們表示深切的敬意。這個工作其實非常艱巨，以及是有感染風險，也都會使參與的同事以及家人或多或少都有一些擔憂。所以這一批同事已經是...（哽咽）是好有毅力這麼去抗爭了兩個幾月，如果這個時候由於好小部份的人故意違反我們的家居檢疫令，出去打球、吃麵，而使得社區爆發，我請問他們對不對得起這群同事。」說時聲線微震有淚光。
Source 蘋果

之前打壓醫護罷工要求封關既係佢，宜家又要封關又話感謝醫護，仲將焦點spin落屌留學生身上。近排太多屌留學生屌檢疫人士周圍走既post，唔好唔記得罪魁禍首係邊個。
各位宜家係咪好時機，幫手宣傳下林鄭既優秀防疫工作？為罷工醫護正名？

P牌仔第一次開post，求幫推

【幫推thx】和你登記做選民 & 立會要初選「三不投」聯署

自推

又推

提下大家

再推

不得不推

很想推吧

長江後浪推前浪

醫護手足唔係condom

P牌仔推唔郁

宜家係為罷工醫護正名，屌鳩政府既好時候

港共 : 醫護說的「封關」是暴亂分子所為，匪方的「人流措施」才是正義的。

唔好俾777瞞過去

整個無掩雞籠既自主檢疫
仲話要哽咽問責

DKLM

幫下你

幫推

謝謝

林鄭生癌